[
    {
        "randomId": 597
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamudugudu wa Bwungwate",
            "option_1": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Umuzi w' urutare",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mu bikombe ngo, \"hobeka\"",
            "option_1": "Imyambi mu murana",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Umujugujugu mu ihene",
            "correct_answer": "Umujugujugu mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iri waribonye he",
            "option_1": "Akanigi mu ijosi",
            "option_2": "Umurara w'uburo",
            "option_3": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "correct_answer": "Umurara w'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kagaramiye inzira",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_3": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_4": "Uruzi ku rutare",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Inshishi",
            "option_3": "Umwambi",
            "option_4": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Ibipfuko",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akarago kanjye kazinze neza",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye iri wararibonye ?",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    }
]